Twitter 有人惡搞Trump 喺白宮串柒兒登（祖拜登）

扮到同Trump 嘅風格幾乎一樣笑撚死

（上節）

（下節）

把聲勁似呀侵

勁撚似
唔講以為真

好撚正

好正

唔係真架咩

驗下眼好d

擺明P 圖啦

i farted on it
many times

明顯串緊trump

It is too close to call dllm

咁都叫串巴打平時係咪無咩幽默感

第一條片既假選票
第二條片倒D M記落佢個speech度
如果咁都分唔清就真係大獲囉

Alec Baldwin 咁紅都會做SNL扮Trump

我都覺 尤其tax嗰度

打開衣櫃跌出嚟個啲係official election ballot
仲有tax return

咁都唔係串 巴打你驗下腦